[翻譯] Nosleep-一群變態鎖定觀看YouTube的孩童

原文網址：
==========正文開始==========
在我去讀研究所之前的那個夏天，我試著盡我所能的存錢。也就是整天工作，接下一些在Craigslist上面的零散工作，像是幫人搬家、幫高中生上家教等等。有一次在Craigslist上搜尋的時候，我看到一個廣告在徵求資淺的動畫師/影片剪輯師。時薪是每小時20美元，所以我馬上申請了。
我以前很熟悉動畫設計程式，因為我跟朋友花了好幾年的時間試著設計一個簡單的電玩遊戲。我剪輯影片的能力也還不錯，因為我以前曾經在YouTube上經營一個滿有名的頻道。我錄取了。但是裡面比我想像中的還詭異。這家公司位在爾灣（譯註：美國加利福尼亞州）一個難以區別的商業建築群裡，然後每個員工都有一個電子識別證用來開門。
身為最低層員工，我只能打開入口、我工作的房間、還有我們每個禮拜定期開會的會議室。我從來沒看過這棟樓其他的房間，也從來沒跟在其他房間工作的人講過話。包含我在內總共有7個動畫師，我們的位子就是在一個小房間裡面一整排的小隔間。我們的工作是編輯冒版的知名卡通人物，而且都是幼童版，比較典型的像是蜘蛛人、艾莎、海綿寶寶、彩虹小馬等等。
我們每個禮拜處理一兩個影片，基本上就只是設計卡通物體和背景。這個工作出乎意料的簡單，很少需要有真正的「動畫」。這個工作的薪水很高，以至於我完全沒發現這有多奇怪。公司以某種方法把我們員工分開，讓我們動畫師沒有人看過任何一個完整的影片。
我們每個人只負責幾秒的影片，而且常常在我們完成之前，影片就會被拿走然後送到另一個部門。這裡的規定也很奇怪。我們動畫師在任何情況下都不能跟對方交談，我們不被允許跟對方說自己的名字或是介紹自己。交談、或是看其他人的電腦就是違規的行為。不能同時兩個人在休息室裡面，手機也不被允許帶進這棟大樓裡。這裡的房間也很奇怪，房間是藍色的，所有東西都是藍色的：牆壁、椅子、鍵盤、門。
每個小隔間的牆上都貼著一個藍色的空氣清香劑，但是它完全沒味道。有一個東西是紅色的：電話。它會不時的響起，但我們不能接聽。我被指示每次電話響起，就要從椅子上起身然後伸展，但過了一段時間後，我發現其他員工被指示要做其他事情。其中一個人要做深呼吸，一個人要把頭放到桌子上，有兩個人會離開房間再回來，一個人在椅子上轉圈，一個人要咳嗽。我在公司待的這一小段時間內還注意到其他一些怪事，像是看到有員工經過走廊時在哭一點都不稀奇，而每次我看到他們哭的時候，都會試著隱藏情緒，但有些人沒辦法。有少數幾次我看到一個小孩在走廊上閒晃，像是要找人或是找廁所。當我向我的上司提起這件事，他說「今天是樓上那個部門的帶孩子來上班日。」他在兩個月內已經這樣告訴我三次了。（譯註：這裡要解釋一下，「帶孩子來上班日（Bring your kids to work day）」是美國每年四月第四個星期四職場上的一個活動，從字面上可以看出來，就是帶著年幼的孩子來跟你上班的日子，通常一年只會有一次。）

Lm